Name: Parvathy Santhosh
Username: psanthosh
Score: 70
Quiz Duration: 0 minutes
 
Answer Sheet: 
Question 1
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 10
Your Answer: True
Correct Answer: FALSE
 
Question 2
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 3
Your Answer: True
Correct Answer: FALSE
 
Question 4
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 5
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 6
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 7
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 8
Your Answer: True
Correct Answer: TRUE
 
Question 9
Your Answer: True
Correct Answer: FALSE
 
